之前一班人話泊街唔預俾人整花既青，俾狗拖車又點計？

俾狗拖車會唔會出片告啲狗？拖車傷啲定整花架車傷啲？

拍得街其實預咗

推

連登仔：泊車場洗俾人拖？

唔聲討整花泊街個班青去哂邊？一齊討論下

要聲討整花泊街個班青去哂邊？一齊討論下

整花架車傷啲囉
你識條鐵咩

屌你老母你都幾撚on9 拖車合法，整花人架車合法？
你咪叫狗拖囉

你睇到邊撚到打左整花架車合法？傻閪

你係咪即係話違泊俾狗拖車都心甘命抵，泊街俾人整花就天理不容呀？

之前有單拖車拖撚爛左麵包要賠返錢比車主啦

拖車抄牌合法，整爛人地架車就係刑事毀壞

兩件事你都可以拉埋黎講 好嘢

同啲傻閪講都晒氣啦
想合理化整爛人地架車

屌你老母解唔撚到呀，自問自答

合你老母法咩，而家問你俾人整花又屌撚哂又乜又柒，俾狗拖車你都係唔撚合法啦，兩件事都因為你班冚家鏟違泊引起架，柒閪

啲狗拎鎗彈你都合法架，咁唔撚撐警？

最撚憎你啲冚家鏟對自己有利又拎合唔合法出黎講，賤撚過黑警番去你老母個閪啦

Ok 預撚左就唔可以放片告鳩你？

放片就代表告緊呀？傻閪

9唔撚搭8

連登真係好多弱智小學雞 拉

你而家話緊人擺街比人整花就唔好出聲因為預左嘛
我咪話你整花人架車預左比人放片囉on9仔
你咁撚巴閉周街整花人架我又告唔撚到你 咁你開咩po嘈乜鳩

你鍾意整花人架車
我鍾意放片
又關你撚事

邊撚到睇到我叫唔好出聲呀傻閪你文盲就咪撚獻醜啦，同理我開post關你撚事咩傻閪，駁人用下你個賓州咁細既腦啦

駁唔到放低句傻鳩野